（有圖）按摩舒服人人有

我到左現場，你同我講無片睇！真係嬲到爆炸！！！

好想有靚女幫我按摩龍珠

邊個幫手按先

屌，我要睇噴水